突發！IU黑照流出

第5隻專輯駕到啦

仲以為同銀赫XXOO

換咗好幾個，仲銀x

想睇相ar…

兩個飲醉左攰攰地咪抖下
探病咋 邊有拍拖